［感觸］原來00後連夕陽無限好、葡萄成熟時都未聽過

有堆00後連夕陽無限好、愛得太遲、無賴都未聽過
以前既時代已經慢慢過去
以前出名既明星到依家呢代都冇乜人聽了
陳奕迅、古巨基都變埋中坑
依家呢代應該聽緊林奕匡 吳業坤 周柏豪個類
覺得好似同個時代脫節左咁

這個剎那宇宙 拒絕求久
唉 一切都去得好快

咁咪一齊跟上潮流

正常 出呢d歌個時佢地得幾歲甚至未出世

潮流=俗

屌 之前有個03定04年嘅 話連陳奕迅係邊個都唔撚知 香港歌手佢剩係識吳若希

陳奕迅喺佢地眼中同譚詠麟，鄭少秋班阿伯冇分別，佢地會覺得全部都係d名曲滿天星show會出現的老餅

宜家d 80後連鳳閣因仇未了情都未聽過

不知不覺間自己已經成為左人地眼中既廢中廢老

吳若希

係呀
可能過多十年班00後又覺得10後未聽過吳業坤 會覺得好驚訝

大笑咗出嚟

細個睇勁歌金曲頒獎典禮既年代

以偏概全
而且樓主你都唔係識哂鄭少秋啲歌啦可 最岀名個首你又識？

世事無常還是未看透，還未看夠

細個聽富士山下

牛肉加葱花 要烏冬嗎

偷走的青春一天天變老，只可追憶到，想追追不到

睇人架啫...
有親戚個仔9歲成日都唱陳奕迅啲歌

我聽過

巴打零幾年？

睇人架啫
我90後都成日聽danny

咁一定有既。。。。。。